[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

近排啲三毛多到仆街，相信大家都block咗唔少
如果連仔可以整一個模式可以剩係見到你block咗既人講既野，究竟睇到既會係啲乜野？會唔會可以由佢地留言/開post既內容揾到一啲線索，睇下佢地想帶咩風向，同埋有咩目的。
至於實際做法我認為可以將依個模式分成兩個分頁:
分頁1）只係顯示你封鎖咗既人開既post，而click入去個post只係會見到你block 咗既人既留言
分頁2）唔理樓主係咪被封鎖，只要個post有你封咗既人回覆就會有，而click入去個post都只係會見到你block 咗既人既留言

不過有幾樣野要注意：
1）由我出post依刻起，佢地講既野未必有參考價值，甚至開始講啲擾亂視線既野，因為佢地知我地睇住

2）最重要既一樣野，唔好分化，大家block 既人都唔同，係咪三毛大家有唔同準則去判斷，所以大家係依個模式睇到既野都唔同。所以大家參考吓就好

3）係依個模式，有機會有驚喜，可以睇到啲好一致既野，亦有機會係全無意義、無規律可言。

4）無論係“封鎖”定係“完全封鎖”都包括在內

1

2

破

推

5

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

之前啲po

6

推到連仔見到

Ok喎！

0負皮

唔錯

支持，太容易俾佢地帶口風

支持設立封鎖台

幫幫手，早一日有，就早一日減少大家比三毛引導

help

跪求幫手

up

upupup

幫手

hi

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

push

我係咪三毛呀 講下正常討論下都比人負皮

好似唔錯
值得一推
還我高汁連登

邊有3毛會認自己係3毛

推爆你
凌晨特別多三毛
啲post推得勁快
屌都屌唔切

gooooo

三毛唔洗block 直接追蹤 再係佢個POST 叫人注意

三毛死全家

三毛揾定工啦

五毛工作手冊《網絡評論員工作指南》
總則：網絡輿論戰爭關係到中華人民共和國國家政權的生死存亡。為了祖國母親的繁榮富強，為了中華民族的複興，每一個網絡評論員必須時刻準備著用自己的智慧和艱苦勞動保衛共和國的網絡防線。

基本工作方法：

1、在工作時間內必須每小時至少查看一次工作郵箱，時刻注意領會上級指示的最新精神。

2、網絡評論員根據上級指示進行合作，根據工作需要，將由跨地區、跨專業的網絡評論員組成工作小組，執行特定的任務。在有必要增加人員時，上級將從其他小組抽調人員加以充實。

3、基本工作方法：日常工作按照網站分小組，每個重要網站的有關論壇由一個小組負責。日常工作是按照總體方針，維護正確的網絡輿論導向。遇到突發事件，則按照上級部門的專門工作組的指令行事，暫時停止日常工作，把有關人員資源投入到突發事件的輿論導向工作。

4、網絡評論員要善於隱瞞自己的真實身份，必需有多個不同的網名，而且不同的網名要發表不同風格的文章。必要的時候，可以由不同小組成員製造網友辯論的假象，然後由第三方推出強有力的證據，把公眾輿論引導到第三方。

5、某些網絡謠言出來的時候，必須盡快搜索到謠言的首發地點和首發人，然後勒令網站管理員刪除原貼，網絡評論員則拷貝內容，以不同的IP地址發表自己就是事發所在地的當地人的申明，然後由版主或以其他網友身份指出：他的IP地址不在事發所在地，該消息純屬謠傳。

6、必要時可以製造更加聳人聽聞的假新聞，吸引網民視線，然後很快澄清該消息純屬謠言。

7、某些論壇人氣不錯，網友信用度比較高，這時首先要做的是製造一種混亂，通過似是而非的文章進行干涉，跟貼作非理性的故意曲解、製造誤會和爭辯，轉移網民注意力。

8、海外網站較難控制，當不能主導論壇輿論的時候，可以採用大量短貼、無實質內容貼、非理性貼進行刷屏，令版面充斥無意義的混亂，使讀者失去興趣，這樣達到避免反動思想流通傳播的目的。

9、不斷學習，提高文字水平，學會使用不同的文筆風格寫作，善於模仿他人文筆，這是網絡評論員的基本功。

10、學會與網友交流的技巧，與網友私下打成一片，獲取網友的信任，尤其是那些文章有影響力的網友。如果有可能，爭取一些重要論壇的版主位置。

11、培養高超的判斷力，能夠在諸多貼子中迅速找到真正有影響力的帖子和寫手，作為重點工作對象。

12、注意培養政策法規意識，不可誤解當前的工作精神。注意吃透上級指示的近期發貼類型實例，融會貫通，舉一反三。

13、靈活性與原則性相結合。一定要製造真假難辨的形象，成為一個不容易被鑑別身份的人。不僅要熟悉我們的觀點，更要熟悉對方的思路，知己知彼。

14、網絡評論員要時刻牢記自己的光榮任務，不被困難和誤解阻擋，不在乎表面上的面子，做到任何情況下不會真正被對方激怒，永遠保持理性、冷靜的心理。

15、網絡評論員要立場堅定，頭腦清醒，在各種富有迷惑力的思潮面前保持清醒的頭腦，珍惜自己的政治前途。

16、網絡評論員實行小組監督和糾察監督相結合的原則。其工作成績由上級有關部門評定。

以上16條，是網絡評論員的工作指南。希望各有關部門認真學習，落實貫徹，在”保先”運動中爭做先鋒。

呢個幾有用

點先可以一次收哂D五毛畜皮
連仔會唔會考慮如果我地完全封鎖一個人, 佢地唔會睇到我地post咩同埋講咩

呢樣好緊要, 就算班狗有好多AC, 我地都可以收左班鳩post撚皮先
同埋愈畀人block得多嘅人, 佢地嘅post一定要愈難上熱門
或者直頭佢地留言果陣都會旁邊有提示警告呢條友發言有機會有問題, 請會員注意

推！

推 連仔做野唔該

希望可以係id後面見到被block次數

good idea

好波 推

建議年仔加多個功能
可以揀多feedback嘅回覆排序
不論係多正評或負評或者再回覆
都排先

咁大家就可以自行判斷人同鬼

再整合一個分化撚三毛list
就可以還我清新連燈

下面左手邊數過黎第四粒制係咪可以做到？

我p牌仔唔熟玩法
未搵到你講嘅製

「八月了，風狂雨暴，
但我希望香港仍能團結一致，戰至最後。

Come whatever kind of weather」

唔緊要，trytry this

原來係呢個明曬
唔該曬師兄

我將你個post條link
擺咗去我自己個post度
希望一齊推
大家齊心就掂

加油

thank you

幫推

鬼/分化撚現形記

師兄 繼續加油

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

正
推推

可以一諗

幫pish
連仔

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

828 國泰城（826取消）；828 metoo 831 中聯辦；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

係連儂墻設立三毛特區

支持

831